傳8月會出水炮車，有咩方法抵抗

到時可以點對付？

傳冇撚用㗎
係就快撚啲啦

無限制級罷工

除咗全部人都向自己淋顏料之外

水炮車真係未有萬全方法

一定要佢出過一次先可以定對策

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

轉場去機場

機場/罷工

玩室內場/窄巷啦

我們尊重用戶的隱私權
為了提升服務質素，我們會使用Cookie或其他類似技術來改善使用者的閱讀體驗。 了解更多
知道了
蘋果新聞

焦點
全部
要聞
突發
娛樂
兩岸
國際
財經
果籽
飲食男女
體育
賽馬
Ketchuper
香港 台灣 北美
升級壹會員
最Hit
即時
果燃台
動新聞
專題
熱話
日報
專欄
會員專區
免費專區
登出

HK$3*成為「升級壹會員」
無阻盡覽
*此優惠只限香港用戶
按此了解更多
會員升級

【逆權運動】傳警方3輛水炮車下月出動 噴染色液體助緝示威者
1小時前
即時突發

水炮車早前在粉嶺進行演練。梁瑞帆攝

每部水炮車長8米、闊2.55米。車輛設有一個水箱和催淚溶液儲存裝置。頂部配置兩枝專門用作驅散暴力衝擊人士的噴水裝置，而車輛噴出的水柱，有不同的模式及用途。梁瑞帆攝

水炮車頂部配置兩枝專門用作驅散暴力衝擊人士的噴水裝置。梁瑞帆攝

水炮車早前在粉嶺機動部隊基地進行演練。梁瑞帆攝

梁瑞帆攝

警方近日驅散示威者所用的武力正不斷升級，消息稱警方斥資近2千萬元的三輛水炮車，據報已完成演練。《南華早報》今日更報道，指水炮車最快下月（8月）可出動驅散示威者。消息透露，水炮車將會向示威者噴射液體染料，除了為驅散大量的示威者，也為方便警方拘人。

你可能有興趣的文章
Belmond傳奇列車彷如時光隧道，帶你重返華麗極致的20年代
Belmond傳奇列車彷如時光隧道，帶你重返華麗極致的20年代

Huawei set to beat Apple with world's top chip despite US ban
Huawei set to beat Apple with world's top chip despite US ban
Nikkei Asian Review
18 Photos That Look Fake But Are Actually Really Real
18 Photos That Look Fake But Are Actually Really Real
Amazing and fun pictures :

私隱聲明 使用條款 聯絡我們
Next Digital

©2019 AD Internet Limited
All rights reserved. 版權所有 不得轉載

千其唔好 輕視水炮車威力！
[文宣！] 水炮車嘅危險性！！

入內街

會加入胡椒噴劑 雙重攻擊

整爛架車

警察教我地用紙皮

見到有人話如果出水炮車加速龍就真係唔夠玩